四大被低估職業：地盤、ColdCall、保安、月台助理

地盤： 為社會建設 勞苦功高
ColdCall：無私地為陌生人推廣服務、產品
保安：看守大廈 保護數以千計之住戶
月台助理：管理月台 令港鐵更安全穩定

不服來便

講得好

看更點保護數千名住客

有咩事上黎都係保安一夫當關

屌你老母又開膠post

不服來「便」？
上你屋企柯篤屎？

駁唔到

不要忘記我地倉務同跟車CHING....不求回報地令大家有野買

倫敦金呢
冇我地呢班商界精英香港邊會咁繁榮

呢次真心唔服
空姐點都屌打波板糖人

ching空姐專業人士，同醫生律師同級，邊可以咁比

認同地盤佬

保安一有問題咪淨係識搵警察
佢坐係度 但係重來無真正保護到你

保險業都冇 樓主可以食屎

幫到人，好有使命感

社工 無社工應該會世界大亂

啫係都要有個人把關，佢坐係度都有個作用

蓋ching出我個post

倫敦金sales呢，維持香港國際金融中心地位，解決男顧客需要

四大被低估職業
1.雞
2.飛雞
3.金融妹
4.蓋清老母

收到風樓豬咬緊老綜